我要唔十年不變，加速五個月就行完

一係獨立
一係新疆化
無謂一國兩制

gogogo
加速